﻿NIJE LI DIVAN ON, PREDIVAN?
NIJE LI ISUS NAŠ PREDIVAN?
MI SMO ČULI, VIDJELI, 
U BOŽJOJ RIJEČI ČITALI.
NIJE LI ISUS NAŠ PREDIVAN?

STVARNO JE DIVAN ON, PREDIVAN.
STVARNO JE ISUS NAŠ PREDIVAN.
MI SMO, ČULI, VIDJELI, 
U BOŽJOJ RIJEČI ČITALI,
STVARNO JE ISUS NAŠ PREDIVAN.